唔係搞分化，但見到咖哩飯條撚樣扮激動屌李家超，我覺得好嘔心

佢當年第一個突出嚟同梁天琦割席
又冇去示威區去支持抗爭者
佢根本就係一條撈政治油水嘅撚樣嚟
希望佢下屆選唔撚到

大敵當前日後清算
屌你老母芝士漢堡

唔係搞分化，不過你搞緊分化

依家五毛醒左
自稱唔分化實際上幫保皇狗轉移視線

分化狗我屌你老母